好耐之前隻game戰地風雲4係咪美帝話緊比我地知佢點先會出手?[含殘體字]

有冇金杰

唔好打咁多機啦

雖然係EA
不過DICE係瑞典
美國人自己的遊戲...?